let questions = [
    {
        question: 'Quantas pragas foram enviadas ao Egito?',
        options: [
            '7',
            '10',
            '3',
            '12'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Quem foi lançado na cova dos leões?',
        options: [
            'Paulo',
            'José',
            'Daniel'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual instrumento Davi gostava de tocar?',
        options: [
            'Tambor',
            'Harpa',
            'Flauta',
            'Corneta'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Quando Jesus nasceu, onde Ele foi colocado?',
        options: [
            'Foi colocado numa cama.',
            'Foi colocado numa manjedoura.',
            'Foi colocado em um trono.'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Quando a mulher com fluxo de sangue tocou nas vestes de Jesus, no que ela pensava?',
        options: [
            '"Se eu tão somente tocar em seu manto, ficarei curada".',
            '"Tenho que chamar a atenção de Jesus para ser curada".',
            '"Tenho que interromper o caminho de Jesus".'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Na parábola do semeador, quais sementes que cresceram e deram uma boa colheita?',
        options: [
            'As sementes que caíram nas pedras.',
            'As sementes que caíram em boa terra.',
            'As sementes que caíram entre os espinhos.'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Jesus comparou o Reino de Deus a qual semente?',
        options: [
            'Ao grão de mostarda.',
            'Ao grão de milho.',
            'A semente de uva.'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Quem são conhecidos como os patriarcas na Bíblia?',
        options: [
            'Jesus, Maria e José',
            'Pedro, João e Tiago',
            'Abraão, Isaque e Jacó'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Quem ensinou os discípulos a oração do "Pai nosso"?',
        options: [
            'Os fariseus',
            'Jesus',
            'Paulo'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Quem foi o "assistente" do profeta Elias?',
        options: [
            'Eliseu',
            'Enoque',
            'Jonas',
        ],
        answer: 0
    }
];
